好灰 張信用卡自己無用過已經差人錢

老母拎左我張信用卡借錢
因為屋企要開飯
大學生yr1已經咁
好灰
有冇巴打同我一樣

你讀大學已經差緊人錢啦

講得岩

Same Here 未見過張卡已經碌爆左
仲壞埋帳

我差d就爆
好驚影響信貸紀錄

借左唔準時還就會影響

信用卡借錢，有無腦

借左幾錢

會唔會傻到用信用卡借? P LOAN有冇諗過

而家差8000
好灰

咩黎?未聽過

做乜唔借non mean 呢

你講緊既係大學學費個個?
個個已經借左

Grant loan + non mean 借爆左？

借唔到grant
老豆係自僱
無入息證明

我信貸H

會唔會好影響第時供樓之類?

最好準時還
遲一日既息都貴到仆街

我都想佢準時還

找晒所有數無拖無欠一段日子就升返上去

我都想唔欠